究竟條女本身中意你 定係你溝佢令到佢中意你

本身鍾意

後者

後者唔稱為中意

而係你做D野感動/打動到佢

本身中意你

係唔洗溝架

本身鐘意

成日話我無溝過佢 唔夠愛佢

本身鐘意
溝只係加強件事

溝好難(我唔敢斷言係無可能)
由0變1

要由1變2,變345
溝就易好多喇

咁耐以黎我從未試過溝女。

多謝大家解答

我都成日咁話我男朋友 話佢冇溝過我

唔重要

show下車樓 就令佢有高潮 爽過佢鐘意你本身 因為唔洗上心(身)